[突發］香城茶餐廳突然出現大量一心允行

箇中原因無從考究

唔會再幫你做功課， 仆街freerider